原來 IHS 400鎊 升到624鎊

百上加斤200鎊 的日子沒有好好珍惜

個200鎊好影響你生活?

下雨刮風在窯洞裏鍘草，晚上跟着看牲口，還要去放羊，甚麼活都幹，到後來扛200斤麥子，十里山路不換肩。

中國200市斤等於100公斤(KG)，10里等於5公里(KM)

啱啱好224磅（剛好100公斤，唔好話我讀得書少。）

原來祖國有睇雜種講野 要全英國人民效法翠翠個種勤勞。

200鎊好多錢？

人地英國保住你條命

唔識感謝？